屌你老母，我地要將《義勇軍進行曲》個精粹唱到出黎

楊潤雄條on9話榮光係右傾

我就將《義勇軍》個精粹發揚光大

起來！不願做奴隸的人們！

把我們的血肉，築成我們新的長城！

中華民族到了最危險的時候，

每個人被迫着發出最後的吼聲。
起來！起來！起來！
我們萬眾一心，
冒着敵人的炮火，前進！
冒着敵人的炮火，前進！
前進！前進！進！

每個人被迫着發出最後的吼聲

其實文革版本仲正，擁護緊我地偉大既毛澤東先生

前進！各民族英雄的人民！
偉大的共產黨領導我們繼續長征。
萬眾一心奔向共產主義明天，
建設祖國保衛祖國英勇的鬥爭。
前進！前進！前進！
我們千秋萬代
高舉毛澤東旗幟，前進！
高舉毛澤東旗幟，前進！
前進！前進！進！

毛主席

星星之火，可以燎原。

東方紅，太陽升，中國出了個習近平

小國能夠打敗大國，弱國能夠打敗強國。

一個人能力有大小，但只要有這點精神，就是一個高的人，一個純粹的人，一個有道德的人，一個脫離了低級趣味的人，一個有益於人民的人。

中華民族到了最危險的時候，

改

我們民族到了最危險的時候，

敵人一天天爛下去，我們一天天好起來。

都okay

佢可以用國歌法拉你

好呀 連唱國歌都唔得

咁佢係咪唔認同我地係中國人？

係唔係痴L線？？做乜L嘢要唱共國國歌？？